[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3122)

1001易到

SLO

樓主垃圾

japan 又fail

易到

高水斬木上盤
9.5b

下盤jump

白帽cup ready

屌即場又手多買3.5/4細 2:2又針

cup未？

留翻半格驗腦thx

houston追和啦屌

樓主fastttttttt

你個名

下次先ok?

唔得

快手半大

睇我個名 知買左邊隊啦

3:2未

俾多球全格

識唔識報假架

要14.5s
頭先都係半9全14

houston追和半大未

8.5b 10.5b 12.5b 屌起碼比多個c啦

2:2完啦 咁都比人追返

白帽又和

報假都報錯

2:3啦咁

輕鬆

白帽仲有一球

屌買houston要驗腦

兩場開讓和 抽3個派100

伏木半細 搞掂手

Lm

我

lm

快Cup

gel

爆左戒賭呀

買左咩

半主cashed

留名

im

驚西咩

2:2輕鬆

半細穩

咁都要嘔番半格

斬木9.5b半場開唔倒 針

32

屌3:2

3:2

炸

嘔埋全格

2:2

。。。

好在!!!!!!!!!

比多隻角

FAKKEEEEE

反cup成功

yeah3.5/4全格

冇入喎

Boom

炸!

燈到

白帽

中網側啫

屌你老母，咁都爆唔到10.5

屌

屌 炸

屌 冇了

擺明網側

網側都話入

又有番半格

完未

球探係咪盲系黎

又話補左主勝 怕咩

急流比人屌到

又話會cup

白帽半6全10

補幾耐呀屌 仲唔吹

絕殺1c啦，屌你

d報分app可唔可以睇定d先報
成日懶快又要炸 好好玩咩

白帽11.5s頂到瀨屎

屌10.5b都要針

好撚緊張

免費野唔好咁高要求 係要撚下賭仔架啦

角細仲有條屍執返？

假波你老母

急流頂全半格 戴綠帽全格
照抽1$100

補主勝係岩岩好無贏無輸阿麻

好辛苦 10.5s

係365響先

我了

明明有三球

11.5s 輕鬆

11.5s

睇黎派唔到

meeeeeeeeeee

LM

好彩連住黎

又和。死垃圾

10.5s 奇蹟!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

11.5s收錢
屌你一係唔刷 一刷下下連角嚇死人咩

屌你老母一係就9c完啦 又比10.5b假希望

屌。咁都無1c

球探推介 和局

爆完9.5s就冇角

11.5s 收

屌你老母8.5b 10.5 12.5b 倒輸 on9

主隊臨尾有球20碼罰球，一腳射去9樓

戴綠帽會cup?

有場唔中啦..

係要爆撚埋另一位巴打既9.5s既 又唔開埋10.5b 屌

2:2 唔夠信念無補飛

14.5b補唔補得過

白帽我屌你老母 成隊得個黑人前鋒識踢波
個個面對面交失 出波又唔知出撚咗去邊

侯斯求要反cup

仲唔我

和都收貨啦屌

好有衝動要。。。

唔係炸左果球 本身你連一半都應該無
我係你就派$100 當還神

有冇馬水 唔想等日假了

半9全14 劇本

你都幾串

等緊勝利巴上水出貼士

Ching岩岩係咪嚇死左

靠你啦

個球網側都冇入過

但佢又好像有啲道理

u jump i jump

你就爽啦 抽中1k

頭場想要 日東昇

如果係我應該嚇到心離一離

2K

𠴱球炸咩， 根本就網側邊， 連龍都唔中.

想要沈拿

屌醒我ok?

Fat撚到

製造下氣氛，撚下賭仔

死就死

昨晚已經錯失左太空
之後跟實玄幻+尉藍
如果早D跟整條3串4 就FATFAT

頂到12.5s派1個100

尉藍輕鬆到

賭錢勿衝動

Ok

LM
似半9全10

補定飛 和波

和得唔得？

太空個場真係肥死

我將會係第二個末期

不了

所以有時買波一定要睇下波
唔係好易心臟病

都唔算輕鬆..多半個馬頭位

houston廢撚到

要左14.5角細 又要練心

斬木仲有冇得入?

我估勝利巴係 3串7
太空+玄幻+尉藍
WP

緣份到lm

根本劇本係和波，球探咪響定先

計唔計我架

屌冇隱藏

場場即場都大
今場細喇掛

恭喜您，tg ,thx

要死一齊死

你地快到

明明我先

頂住14.5s

10角未

打錯字

侯斯ng??

好少用顏色,仲搵緊.

ok，好快死

手持15.5b，點算

有無得收

打錯字都計

佢#222先

笑左

打錯字 笑死

我218。。。

再黎過，開始

急流串戴綠帽 依家點補

屌你快到

撚狗咁撚

明明上面一個無隱藏
一個得緣份2個字
一個打錯字
我先係第一個岩

好似針左100蚊咁

$100

成班狗沖

即場買咩好

ng 客ok?

笑到

整翻個彪析

下次有人派錢又可以咁玩

下次 最快打 汪！汪！ 的派$100

下次整7隻色 中間2隻字隱藏

Tg thx

朝早起身都有野笑

直接頭10抽 估派錢果個生日日子
中左就派..無人中就唔洗派

木
13.5s

你條友尋日抽兩次都中2k

緣份到

波鞋街雞霸

半1全1

@ay0709

認住你
一早撚狗咁

全3

去馬po了 頭場

戴綠帽24

入波未...

想要陳sir 但中過好撚多次伏
銀城福星

9.5b 24

五班1200米.博佢好分

我第2次抽第3名WO 第3打後唔係1K咩

係Wo 以爲你兩次都第一

我2x1 9.5，心中gel定

伐木入未

雖然係咁 但佢都係一番好意算喇

R1 11,12,13？

估2:0完

射射你

入波未

其實我係希望下次再派笑料

10c

goal左la

9.5b cashed

好撚野
白帽追大就10角完
呢場賽前細就極速爆
半場買個大就停撚曬
正仆街美國佬

頭場明日星輝

入多2球10世球迷

封乜

2.5？

又封...

話你打錯字

12m

但var緊

打錯字啊ching

邊隊

主？

嘉欣有無買C

主

犯規果隊

咪撚比12m 2.5s高水呀 dllm

似12m了

入未

14.5s @ 1.97

賽前9.5 2x1 gel左

又反手

2.5b

伐木12m

同路

主12m

戴綠帽jump

2:0！

12m confirm

2:0未

2:0

Goalll2:0

屌 伐木全格 買下盤又jump

角大針了

斬木上盤 9.5b cashedddddd

2.5 2.05，

Goal! 2.5b -1

20 高

反llm 我係到咁耐 從來唔反 on9 驚就咪撚賭啦 反條毛

入多粒開2.5b

買左下入就入

Gchi

屌 2.5s頂著咪撚爆

塞內加爾jc 8.5 vs 外圍 9.5

嘉欣尻up開 唔洗理佢

補3.5b啦

貼飛信你

買左3.5s諗住收息

Dllm 平時呢個盤買上盤又jump ，依加你又開全格 點撚樣呀
搞到中2x1都白玩，客隊快撚啲2:2啦死黑鬼

伐木聲

隨便俾多球12m啦 球證

客追和派500

波特蘭伐木者 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

ky 木佬 手持14 15 16s
點步署

佢成日1.5s 2.5s cashed未完場

13.5s

廢撚到 houston
學咩人落飛 垃鳩圾

慳返

gel定

30

伐木3-0

30 高

快撚到

On9

伐木

3:0

3:0 高水斬木上盤

角大 24

伐木佬 2.5b gel

慣左唔gel...

2.5b cashed

冇c了

入no goal了

3:0
2.5 e 8+1 z

爽撚到 諗緊補唔補飛 而家補你老母

唉

不過又撚我半大

完場咪gel

你睇大概幾多 我想兜個大

好似offside

11-12

唔好呀

唔好撚入住啦，刷下角先啦

屌斷一

thx

？check緊？

已經3:0

開左波

confirmed

3:3 抽1 派100

伐木者斬妖除魔

Var睇緊係咪越位

下次會更好

Yes, off side goal but referee bought home and 2.5

黑

唉 停停先 5點見

仲叫33 算啦

5 6 7 未

巴打 收錢

Goal

銀河食撚屎啦

3:3而150倍，我買$10 都1500

斬木勁到，上場都係咁

definitely offside goal

12.5s練下個心臟仔先

越咁多都當入,個var

12.5b手足點睇

but i don't mind, i allined cut tree

我屌你老母美國佬 仆街死啦

Thus this is fake ball, u are betting on fake ball

又中，點gun

角細了

Lmlm

4th away？

球pen 只係得一個角度，睇都唔撚睇就比左pen

下半場得一隻C

That is real and true

Feel到仲有一球

有var既
不過斬木佬係推過左 點都有著數

Just follow cut tree is ok

唔中，大大力bin u，ok？

戴拿模個龍 呢野 勁到

講完就有c

Use money to cut tree is foolish

ky 頭場易勝 比隻你

i lost Chicago fire ahhhh

屌咪撚刷 仆街

贏咁多無可能刷角

Foolish can win money

Fire will hurt u
Next time buy water la

咪gel

13.5b?

11.5s練心

試下比兩個面子球

戴綠帽屌你老母

頭場馬買乜

All white

刷多4c啦

14.5 B 100%

40

屌...買唔切下一隊入球

4 0

主4:0 11c

1 8 11連羊

屌 斷1

主4 cashed

已針日假再上黎算

想點撚樣
下半場入波多過角
你老母食屎狗

垃圾波

有冇手足追左4球ng

仙台好似like brushing corner??

頂撚住細波plzzz

2球

針左2k

爽？

想要no goal了

12c

11> 2 10 8

入錢落馬會先

14.5s好唔好等足水買13. 5b

屌4比0就咪刷啦

驚東咩，最多咪又goal

上半場唔入

會唔會5:0

入埋，ok？

24倍獨贏

陳sir

屌你老母贏波仲刷 你老母餵狗

落到得返14倍

跑乜

單邊567 呀 快手1

自由閪

bin得

2 1 之後冇睇

淨係買左1號p

4 0 之後冇睇

2 1 5 4

shit miss第一場馬

俾多球全格 all in左

好事嚟

2打劫落到14倍

陳蛇廢到嘔

貪心

低水p 當中左場讓球

勿jer，ok？

1 5 pq@16

我無買w 淨買p 但佢咁都w唔到廢到cls

1.8都ok la，果1.68先

14c未

求多球全格派2個100

又中

I

又中，想點

主隊送連c俾我

Me

全黑今次慢到

14.5b點叫

屌你老母 冰

昨日日假輸返

起碼仲有1c

主其他未

日假真係害人不淺 我都係琴晚同今朝追返

賭緊馬 唔得閒

有你老母咩 冰撚住

點解大家成日都買J1 J2

勝利船屌佢老母

Same 冰撚實啦屌
過左關穿起左

即時完場啦屌

準備又中，我了

初盤都開咗 仲刷乜撚野姐屌你老母

俾多2c

客隊廢撚到

12.5s頂撚住

5.6點無澳假得日假。韓不了

手痕 有波就想賭

4:0就咪撚補啦

一係比多兩角 一係唔好刷

頂到心臟病

馬又針

50得唔得

食緊藥啦屌

ok

前者

仆街放假死全家

伐木者總入球4 cashed
終於中

補幾耐~

12.5s頂撚到個心臟就爆
有冇絲打救我

訓個晏覺再賭日假

我巴打 ok？

巴打可以？

買個角大試下先~

50 抽位手足彈賓周

賭馬啦on99

救u

13

彈你個條？

12呀

互彈

無角早知唔撚補

仲有1.22

冰角啦

屌 又唔入

No早知

補時會有2C

客隊拎親波都失

3C please

星之力頂

補幾耐？

Jump

5分鐘
一定有球
我估客

伐木者補幾

5

比多隻c

5分鐘兩c

屌你狗會
咁撚快封盤仆街啦

半1全4

4:0補5做乜撚 唔係諗住會和丫？

補幾？

5:0
未

無啦

+5

頂撚住呀12c

角小gel未?

Gel爆了

醒少少靜靜地喇

佢諗住會cup

屌 我15.5唔洗靜掛。。。

屌 呢度叫果邊聽撚到嫁？

力 頂 ！

14.5B here

角又無 補5做咩

13goal?

抵輸，冰10鍚鐘角，祝贏

我14.5s 都係叫下炸麻

冰撚到傻西

通常叫果樣冇果樣！

我怕死補左13.5b

完

我3倍補左一半

夠竟我做錯啲咩
比人嘈醒咗 買白帽大開細
0：2買緊next goal 2：2 3：2就12碼買唔到
之後買咗32 42 52 仲要諗住50點知禁錯150一注
木佬買佢角細就半場9個
半場追返大就入波多過角
買埋場馬都輸埋
戶口由1800變0
好想死 做錯啲咩

戒啦

垃圾狗會係咪派唔切即場比我買1315個場馬呢

我都訓練緊

認真 及早戒賭

兩位星爺派

你錯在宜家係度屌 俾我就入多1800去追番1800再反cup

入錢 今晚再戰

得返500蚊捱到月尾

叫嘈醒你既人賠錢

冰角冰撚到，倒輸1k

今日500變5000咪唔洗捱

明神11.5s好似俾人撚咁

怨婦抵啦

又白賭

咁月尾先反cup!等出糧

佢睇角好準

同琴日神船一樣 練足廿分鐘角

明大把機會刷角dllm 底線都救返

中位皇子

買細一開始就贏緊阿ching

想搏陳sir

町田東京派錢波

2串1啦

今日可以blacklist 兩隊 Huston 辛辛

睇埋尾盤先

屌 隻福多寶位置跌到1.4 餵狗咁撚樣

Thx 跟左

杜蛇好波

屌 跑完先知1.4。。。on9

一場馬仔夠回血有突

我都係 買果陣1.8 而家有無1.45？

4:0 12c ft
no goal gel
14.5s gel

Me

下盤crashed
13.5crashed

有出

想請教各位師兄

幾年前有個網上投注acc唔記得最後有無cut

呢排賭得大 想重新開返
我想問有無得確保馬會一封信都唔寄去你屋企？

R3 24

而家好似用email都得，不過第一封就好似會係信

買細波要滿足幾個條件
雙方防守力
賽場重要性
球員狀態/休息時間

如果決賽買細波個勝率幾高下

一封都唔得咁玩返現金券算
係櫃臺出入幾皮好似唔太自在 澳門果d就好閒

你應該去jc問下，我不太清楚

町田半大 有冇手足

有冇人出水比我跟 針到傻 贏左請你食包哈蜜瓜

第二個。。。。大部分聯賽可以skip了？

仙台 1.92

盤？

點會寄 從來無收過馬會信
Cut過 重新開都係

呢場想買莫雷拉

韓仔一大一細？

角

Same 潘狗似撚狗

8隻馬位置都係計頭3？

係

Yes

綠雞作客全半小

信唔信我？2-7

賭馬唔啱佢

今場贏左咪有囉馬會一定批比你

點解要戒

好 買win

柒俊

8-4-1

雷拉

條q好分到

屌 隻1跑第三

q

針多場馬就算了
All in 町田

平注平注咁推 好慢
但唔會柯煙 之前柯煙輸尻晒
計埋頭先馬仔 淨返2.1k

D聯賽幾時開返

聯賽好賭d

我都冇話係足球

4場7-14 贏撚硬

13 6 9 11

琴日成日啲波都咁正氣？
巴西意大利西班牙 美國

即場好汁到

專心玩波算

今日早知派手足都唔派比馬會

All in 神船

練馬sir外國馬點睇？

真

成日爆冷咁
利申 冇研究

佢弱智ga ma

屌你 中

講個笑話

金之霸

12
金之霸

好黑 買大熱Q1-2輸到冇影

今日買5-6

今場5 6

贏成條街

買馬jumped

Cash out and cancel 5k plan

天津天海可以訓身！

0.82 2.5

陣間2場日假 起唔到機就戒賭一排先啦

綠雞x維他奶

4k8 jump左一半
斬木

一方+細波

點睇？

下場深愛唔中搵我

全北3：0

0:1 -2

中風喎ching

Jump了

如果大家可以呼籲埋小商店登記做飲食業既選民就更好啦

你我一人一呼籲就可以改變現況

麻煩大家多d 留意一下
現時推登記功能界別選民

議會同街頭同樣重要！！唔好比班仆街分化我地

請share 比多d 人士，例如share 呢個msg 去十個post 唔該晒大家！！！

如果你合資格請去登記
功能界別選票比超區更有用

同埋share 埋比你相關既朋友同事

有一兩個界別需要大家自發組隊去游說
希望大家可盡一分力

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

[再整合] 所有29個功能界別 (連超區) 選民資格 (合共35席)

下場天6唔中搵我

發現你成日都好唔得閒

綠雞有平手盤既

收皮啦，邊個燈邊個都未知

R8 2,4,6？

你買咩 想跟

買波買高水la

町田30週年創會紀念日

中超半大

大連cup未

gun，町田直win

買5先

大連12m

大連 21好波!!!!!!!

好，反一波

Messi -2 win la，波膽3:0

呢條gun你買200，我自己果條3x1買500

中左派我

買左

之後第4

一陣place都無，又大大力bin？

熱到

町田主場盤5連

無飛咪好law，一陣又打劫

Ky買咩

你-2 win
j2估主，但買少少1:1

買左200 比佢撚左幾次 屌

大連10.5s

Gun

報左警

冇賭21日 尋晚玩返

d黑警黎，廢ge

姐係又中？

中左未？

姐係未la

屌打

贏小小 馬仔玩左全日 冇輸冇贏 屌

唔中問我拎返

六環跑哂大熱

叮田練心？

廢到

町田1.95

代表咩

仙台有冇同路

回飛

win梗

代表將會禁屌

町田x仙台

町田澤維亞的大谷尚輝停賽後復出，隊中沒有傷兵，可夫添出擊。

岡山綠雉仍有多名球員受傷，但沒有新的傷兵。

平手盤？？

我屌你老母保定OG?

重心 町田

對賽近10次 町田好似未贏過？

9次，6和3負，今次第10次

要反底了

你地都要主？

町田半大有冇同路

主大船

町田x東京

好似尋日琉球咁反底

岡山綠雉 有冇同路？

町田x維他奶100%

錯Post添

買丁田 去驗腦

落飛啦

仆街
買100按多左個0

支持

町田

係半2:1全2:4，又gel得

希望中

祝贏

中硬，驚東咩

半和就

中硬 派我

咁我了

中

唔會咁啱。。

半大24

東京讓得平半 仙台反底了

你會贏，主和或客和

町田禁屌

全場無入球

半大

快手1:0先

祝羊

gg la, 町田禁屌

asw 出主 主能夠了

半場和即刻玩完

希望你中客主

入咗肛山 準備驗腦

唔和既話半場已經可以gel

岡山㩒屌

虛火

主主 客客

0:1 綠雞

0:1

0-1

町田 針

岡山

再叫反cup

客goall有機了

...

丁田驗腦啦

半和就仆街

你啱

針完馬再針波

馬會送錢都唔識買

支持客主

連中完又連針

Nba未

岡山綠雉!!!!!!!!!1

丁田廢到咁都買果d都真係傻私家雞

町田大船

asw 仙台
要跳船仲有機會

上左船?

一樣,尋日平注全中咁濟
今日中午針左一場半大開始馬仔都針到仆街

客主了恭喜

尋找雞雞手足

買完原來大船

山雞好波

Hi

山雞cashedeasy

驗腦點解買咁少

田0:1

半大未

山雞 fg中左 但係全場和ok?

屌 同asw同哂唔

町田 波都未得掂.

仙台有機wo

町田串仙台

仙台比我拾返條屍pls

分身？

8+1買7,10,11算

365點解綠雞勝係咁升水?

13少又打幾百萬落12號？

2 5 7

輸緊波做咩町田即盤變讓平半

999

假波嚟 町田嚇我唔到嘅
杯佢老母